dinner................

呀b好正呀
邊間呀？

佢個冬陰功冇火嫁

但中間蠔仔蛋好似好好味

ok ga

依排成日出街ov

屌你老母

慶祝搵到INTERN

恭喜呀b

阿B泰叻叻